咁大鑊？樂視體育傳將被封舖 周四「熄燈」

擁有英超及NBA播映權的樂視體育香港（LeSport HK），將於本周「熄燈」停止運作？

近日樂視體育的內部員工群組流傳訊息，表示公司因長期欠租，將於本周五（16日）被「封舖」。

而一名樂視體育管理層亦證實，公司將於周四（15日）晚上「熄燈」，意味在周五（16日）停止運作，至於各項體育賽事，例如英超及NBA往後的直播，以及對已付費購買樂視體育服務的消費者，又會有何安排，該管理層就未有透露。

其實在近日，樂視體育轉播英超賽事時，曾連番出現「斷片」情況。繼10日英超「雙紅會」大戰無法播放後，有客戶反映昨晚（11日）9時半阿仙奴對屈福特賽事亦無法播放，大批網民要求回水。